重播劇集系列 - 我本善良

我希望唔洗好似之前幾個月咁，五輯都推唔完一個post

我都想講

希望我本善良之後會重播義不容情，好想睇溫兆倫呢個大仆街

之前本來係話播倉底劇晉文公傳奇，後尾先話轉咗呢套

邵美琪好正

點解有子華首歌既

又key左啲唔知咩新劇既bgm落去

首歌咩事

絕代商嬌

又播絕代商矯主題曲
之前壹號皇庭又係咁

其實係邊套

好青春

頂

黃子華絕代商嬌

絕代商驕

d bgm 發生咩事
而加輪到珠光寶氣

3分鐘

全部無晒版權要配過

痴撚線係咪彩蛋嚟

呢首係咩嚟？

潮爆大狀

倫敦旅遊雜誌

咁你朋友一定好錫你老婆

係咪有二奶

真心唔識呢首

呢套齋睇景真係一流

件大褸正

拍劇都出外國景

好大筆直

以前好多實景

女女女

頭先邵美琪係咪飛釘？

右奶粒的可能凍到硬硬地咁

有無人cap圖

咁好眼力

我買今個post唔過400個comment

好似仲衰過壹號皇庭

已經冇人推post

得英國景先吸引到我

好似之後都冇乜

抱著空氣

又亂插歌

有睇架
但見到愛國溫 唔想推po

佢係主角喎 好難唔見到佢

嗰日睇都諗點解會有啲咁新嘅background music

圖呢

版權嘛 所以tvb咪鳩配啲bgm交貨

boring

當時大片黎

屌愛不疚

痴線 key 愛不疚

笑到仆街

放手放開所有

嚇死 以為聽錯

點解會變左愛不疚

點解會係愛不疚架

完全唔夾

仲要有和音

做乜鳩key愛不疚

笑到我

笑撚死 愛不疚

做乜撚愛不疚

笑到比人鬧

點解會係愛不疚 係後期key定點lol

2 個男都仲要播愛不疚，gay

跨世代穿越時空

我仲諗緊林峰係咪翻唱 其實舊歌黎

呢啲舊劇睇黎都係要靠呢啲戇鳩位黎推post

首歌原來咁多年？定後加上去

之前一號皇庭播林夏薇又係笑死

正解

一聽前奏仲諗緊咩歌咁似愛不疚

搞到咁好心唔好重播套野啦

遲早拎返越難越愛出黎

屌 嚇到彈醒 以為播返溏心風暴

上網搵返原版嚟睇 原曲係Beyond嘅原來我今日

1989 死啦 我都未嚟到呢個世界

屌 今天呀sor

n年前0既黃埔

無端端聽到愛不疚

冇人討論劇情，反而討論愛不疚

套野好悶。到底想講咩

屌又有另一首

又播絕代商驕

隻船已經係度

完全唔撚夾

今次呢首係咩？好熟
好似係近幾年既劇既主題曲？

有冇聽錯 陳浩南

呢個就真係坤哥喇

又黎

峯少又出黎

起歌

硬係覺得bmg有d怪，好似播緊林峯首歌咁

不需真正擁有

屌今次去唔到副歌

diu 我都以為我聽錯

放手 放開所有

聽到愛不疚真係嚇一跳

睇咗一節 淨係聽到放手 咩內容完全唔知

呢套野拍緊個年林峯先得10歲

beyond 變林峰
真係神劇都俾佢玩殘

無計版權過期
呢單野我企tvb呢邊，因為對家個offer太獅子開大口，不過當年啲人都唔太深究咩事就屌tvb小家

黃子華 絕代雙驕 無問題

原諒我今天

tvb冇左原諒我今天版權 逼住成首delete 後期配返首新歌落去

一篤波
就起歌

仆街細佬

溫兆倫好型

又有愛不疚

又嚟
屌

第三次

愛不疚 大

屌

Diane好撚煩

屌咁突然

夠膽播埋落尾呀嘛

今集播左3次愛不疚就推左3頁幾

屌你講啦有幾撚難呀

係

另類推post手法

今集又可以推到幾多頁

白菌知修哥有兩頭家？

今日好似無乜歌聽

應該估到

因為一首愛不疚就推左咁多post

以前啲劇真係好多食煙鏡頭 阿邦Uncle永遠都揸住飛煙

柴九

睇完壹號皇庭睇唔慣cd祥做呢啲大佬角色

視帝

hehe?

Hehe

hehe

呢首係咪新歌

今晚無歌聽即刻收晒皮

今晚都係

佢disco播桌球天王首歌

Sor bar

補埋link 唱k有個fd成日點

胡楓仆街了

瞞唔到幾耐

點解可以咁犀利認得啲bgm

DC9

屌無睇

女人

修哥又係戇鳩鳩

屌遲左睇，有無歌聽？

睇下今集播到呢刻呢度推左幾多咪知

有人話尋晚播左桌球天王咁好笑都無人推，如果我有睇實推多幾野

冇歌聽就冇人推

現實是殘酷
套野無乜高潮 唔吸引

依家只係想睇修哥仆街

呢pair人有愛不疚既機會唔細，推

唔中

過左黎美嫻條線就會好睇好多

又等愛不疚？

一播單戀雙城成個畫面就好有馬拉feel

坤哥

今日有播咩定你講一號皇庭果陣

坤哥你飲大左你知唔知呀

啱啱伊明同人做訪問個陣

呢套真係唔明佢想講乜

呢啲時間撐艇出海

撑到噤遠，又見到殺人既

好黑暗咁

之前個幾套都叫話有D劇情。呢套好散咁

殺左警司個仔 今次坐硬監啦

黎美嫻幾正

繼續推

把刀幾勁

羅樂林係咁凶人好正

之後又認親

以為差館有三文治比犯食咁好

浩男用咩gel頭？都keep到幾耐下

浩男好撚型

修哥咁揸車好危險

話佢係忠都冇人信

我成日以為浩男係奸

講開換BGM 竟然可以一啲原本嘅BGM聲都冇漏出嚟
話唔定要喺倉底搵未落BGM嘅raw片嚟做後製

頭先畫面窒左？

岩布仙尼

岩布先尼

電視台應該會毛片成名都有留底
基本野，無就係疏忽

成片

今鋪浩男冇啦

其實係咪佢射？
之後果集我無睇到

係齊喬正用魚槍射嘅 浩男見到之後剪繩

依家宣傳易有資訊列？

啲法庭戲幾好睇 咩位都搏得返

浩男啲戲

兩個鼻涕多過眼淚

無睇過,我想問點解黎美嫻指證溫兆倫既?

Diane

劇力真係好掂

個陣啲演員嘅氣場都好勁

終於開始maggie同溫sir條線

以前啲演員行出黎個個有台型有氣場
依家個啲真係

仲可以爬返上山

曾江真係好好戲

我覺得係編劇問題
內容太膠
依家邵美琪都變煩膠

咁都死唔去 真係好野

咁又一集

正係睇過義不容情，估唔到我本善良仲好第

之前啲人話頭幾集節奏慢好悶
不過呢啲都係鋪排黎

就快播左一半

呢套就算拍埋以前D劇互相比較都算好TOP下

伊明明明關心浩男又扮到唔關心

曾江好演技到...

浩男個頭

唔gel頭都係咁型

可惜係人渣賤男

遠房阿叔

修哥好多身份
又司機大佬又遠房呀叔

咁醒,知陳庭威想坐浩男個位

桌球天王主題曲襯桌球情節

頭先一開波有潮爆大狀bgm

一睇就知佢係契弟麻

依家想借齊喬正個女上位

母子相姦

兩姊弟當修哥狗咁撚

好正
抵修哥死 想享齊人之福 好難啦

伊明呀媽返黎 修哥今次麻煩啦

穿煲了 睇修哥今次點死

伊明同桂枝好慘

不過修哥冇掉低佢地兩母女唔理都算唔話得了

都係嘅，不過原來當年修哥真係有苦衷，
仲以為佢係花心

如果桂枝早過呀冰有左就應該唔會有呢件事發生
係修哥份人婆馬 咩事都1516揀唔到

男人唔壞 女人唔愛

呀冰真係

真係委屈桂枝

呀冰知唔知個醜字點寫

未見過人厚面皮到咁

曬命曬到

桂枝仲要幫修哥講大口
生日都要過得唔開心

桂枝真係好老婆

桂枝做乜心軟呀

條收銀妹好正

係羅樂林現實中嘅老婆

頭先thank you very much條友個外形同把聲咁似林韋辰既

順帶一提,浩男呀媽係姜大衛老婆

個大陸妹幾正咁

次次睇親陳庭威出場都形住佢係石永康

我究竟睇緊咩

權哥係搭小巴扣安全帶廣告個司機

佢拍香港8x系列果陣好出名

姜大衛個女係曹永廉老婆

好似係陳寶珠個妺

男女主角終於又見面啦

終於去返呢條線
呢集好似完全唔關事咁

浩男終於都知邊個默默送書啦

貴圈真亂

係咪愛國倫唯一一次做好人?

浩男監獄寫真

唔係啦

伊明可唔可以拎啲相出返本寫真集

頭先冇身分證條女叫咩名

林楚麒 家駒既前女朋友

謝謝師兄

老友鬼鬼

權哥戴黑超條o靚係咪林韋辰黎

大學生都要做雞

好似係

點解我愈睇愈覺得家榮型

佢之前重播做個套已經覺得佢型

覺得佢做呢種角色好入型入格

條女好正 正過而家個啲

有冇人覺得曾江呢套劇幾有型 又有霸氣

好有演技

越嚟越好睇

呢度都開始多返啲人

等緊浩男出嚟

啲床戲好簡單

依家啲劇有幾可會成集都無男女主角出場

仲要支線都寫得唔差，唔會虎頭蛇尾嘅少之有少

出左女一lu

男一都蒲埋頭

先得一兩分鐘戲份 唔算

聽日開始就多戲份

浩男個頭咁快變返以前咁

月蝕之約

伊明揸車落坑個下係咪嚇左一跳

好浪漫呀

有呀，心諗做咩落坑

真係幾浪漫

我終於可以搵到一個陪我睇星嘅人
伊明個樣嗒晒糖

愛因斯坦

啱見浩男笑，好似之前冇咩印象佢笑過噤

坐完監成個人唔同晒

究竟同浩男做兄弟係咩感覺

咁做就啱啦桂枝

修哥過左5年仲未搞掂兩個老婆

佢都算勁 仲可以暪呀冰5年咁耐

家榮好似都仲未知？

啱啱浩男真識氹女仔

白菜玉

勞麗常個樣冇咩點變

浩男伊明好sweet

女人俱樂部首歌

咩歌黎

一齊跳舞

伊明：由我第一日識你開始，直到永遠，你都係我心目中嘅齊浩男

終於都知自己親生老豆係邊個

半集前仲想隊死佢

下集佢地兩個一定鬧大交

佢地嗌交都痴得好埋

好似真係佢地鬧交咁迫真

伊明好正

齊浩男爭奪戰開始
邊個會贏到最後呢

浩男成日都表面唔在意，心入面在意到不得了

其實佢同伊明兩個口硬心軟 都好硬頸唔肯讓步

好似爭女咁

乒乓邦vs齊喬正vs伊明

今次爭仔

四角關係好亂呀

爭仔一開始就好好睇了

陳霆威點解成日都要做埋d契弟角色

因為佢真係好適合

所以過亞視做潮州仔

哈哈哈哈哈哈哈
hehehehehehehe
哼哼哼哼哼哼哼

不過佢係豪門好似係做情深男 睇落又冇咁契弟

修哥無女了

溫兆倫似大中華膠多過奶共

終於識買花氹人

邵美琪好撚正

見到浩男咁如果係我會心軟

完全同意

冧晒

係 冧到呢

係大中華膠
果幾年太多負面新聞 係香港人氣插水 被千夫所指
跟住就要上大陸發展

抵浩男追得返伊明 把口浪過油

我真的哭了
唔理呢啲，我覺得佢做戲好正

最緊要係有錢，話飛就飛

呢幾年走哂樣

咁講真
發瘟係真心愛共

佢敗走香港
大陸俾飯佢食 俾女佢食
佢唔愛國 愛邊度？

呢場戲好似依家啲韓劇咁
廿幾年前嘅橋都仲可以翻炒

中年發福 唔知依家啲演技仲係咪好似以前咁有水準

一黎係佢感情生活太亂(做娛樂圈其中一樣最驟忌嘅野)
二黎啲傳媒狗仔隊寫到佢臭晒 迫於無奈先返上大陸搵食
上面比飯佢食 佢當然會奶啦 唔奶唔使指意係大陸搵食

好似同陳梅馨單野之後就臭晒

呢排都好似冇拍啲咩劇噤

幾年前佢同伊明係大陸電視節目見返大家，都幾感動

個節目叫《原來是你》，我都有睇
溫sir撕開佢個易容面具個下有啲眼濕濕

我硬係唔可以將浩男代入佢個外表度

係走樣走得太多定個面具太假？

發福到唔同哂樣

仲有英國景

陣間拍拖大把

當年邵美琪真係好正

一陣揾嚟睇先

以前唔覺，依家睇返好正

佢keep得好好

啱啱散步果到真係好似佢地兩個拍拖咁

依家啲劇冇呢種感覺

佢地真係好夾

唔嘈交個陣

浩男講故仔好好聽好溫柔

佢地嘈交都好似咖

對住伊明先咁溫柔

套戲係咪得呢兩個人拍
痴撚線 兩個人可以做成集

浩男真識氹女仔 係女仔都死係佢手上

前排試過成集無佢兩個份

對浩兒都無咁溫柔

都係

佢地兩個啲對手戲比起依家啲劇已經好少

真係好sweet

糖尿病都黎

佢兩個好硬崩崩，但又好sweet

Gg陳霆威

又sweet過

救命 要翻睇呢集先得

利用浩兒感情 正一

伊明同浩男拍拖
浩男個妹就叫浩兒
浩兒叫伊明做呀嫂
伊明呢個呀嫂有個呀哥叫家榮
咁家榮又同浩兒拍拖喎
咁伊明應該叫浩兒呀嫂啦
但係浩兒又叫伊明呀嫂喎

用浩兒做擋箭牌

啲關係好亂呀

浩兒又傻女黎嘅 個男嘅無啦啦搵返你都唔會有好野啦

浩兒仲鍾意家榮嘛

又刻意描述女人戇鳩
可恥

只怪浩兒放唔低

個石膏像係邊個黎

終於穿煲

今次唔知點收科

好彩桂枝有奶奶撐腰

今晚睇波冇時間睇, 聽日先追返

好奶奶

奶奶好開通

齊生又出招爭仔

即係修哥接受浩男同伊明？

點會咁順攤，佢成日都想宋醫生做佢女婿，順便攞著數

不過佢應該唔抗拒同乒乓邦對親家喎

齊家同石家真係分唔開

係嘅，不過依家浩男又未同乒乓邦好返，佢始終都係認齊喬正做老豆

前世撈亂骨頭

激死曾江

其實有無亂倫？

㩒錯負皮

伊明同浩男
佢地冇，因為齊喬正係買返黎養嘅，同呀春冇血緣關係

遲啲一定出大招爭仔

浩男男女通殺

兩公婆去拍拖

嘩 結埋婚
伊明應該叫浩兒呀嫂定呀妹

啲關係七角咁亂，叫返浩兒吧啦

齊喬正又再一次比人背叛

我都想娶依個年代既邵美琪

係咪激死左修哥

我都想
不過人地果陣同戚其義拍緊拖冇機咖啦

同齊喬正做左親家緊係激死

石志康幾時仆街死？

阿敏好慘

家榮應該學修哥咁，一個英國一個香港

敏：你鐘意個個係你自己

都係紙包唔住火，萬一比齊喬正知埋佢死都唔掂

到底要幾大嘅愛先會肯為一個人坐監/冒著比人斬死嘅風險都要同對方一齊

乒乓邦拉完浩男
到家豪拉家榮

修哥咁蠢都呃到廿幾年啦

真係家門不幸

又呷醋

咁蘇敏果邊爆左煲好難暪姐

激死修哥

已經彈三彈四

所以佢自己都話見你嘅人好挑剔咖？
明顯啦係到嫌三嫌四

係喎，不過見完又好滿意

睇黎白老大有心反齊喬正 想自己做莊

似係，講野有骨

兩父子第一次單獨相處

修哥無睇浩男唔順眼喎

浩男開始軟化

其實佢口硬心軟，話就話唔鐘意佢但心裏面都好緊張自己親生老豆

齊老豆又呷醋

識唔識換胎嫁
唔升起架車點換呀

奶野啦

始終係自己個女揀嘅男朋友，而且浩男又係定邦個仔

爭仔

啱啱以為又炒大鑊

遲早都會 兩個都咁硬頸

你兩個咁似樣

好彩冇比齊喬正聽到 唔係又呷醋

大力到一鳩掉出佢

已經呷ing醋啦

曾江個一刀嘥左

齊喬正咁就比左個機會蔣定邦同浩男增進感情
條苦肉計浪費晒

cancel晒

molamola

乒乓邦俾浩男friendzone左

其實呢兩父子仲有機會挽救，浩男開始會同定邦傾心事

永遠都係朋友

齊喬正酸到

又拎返以前啲野黎講

曾江short左

浩男呢聲daddy好好聽

決姴啦

可以唔理浩兒咩？

又兩頭住家

浩兒真係好聰明

曾江噤醒都信佢

想利用佢就真

無左浩男點都要有人俾佢掌舵先得

仆街了

唔係諗住燒死阿敏呀化？

唔會咁變態呱

燒死阿敏好過得罪齊喬正啦

不過都唔使要佢死呀嘛，最多話佢冇證的佢返大陸

係喎，佢唔係冇證咩？可以睇醫生？

用假證呱

似係.
btw, 星期五開始播冬季奥運, 應該冇影響播？

睇左節目表，應該冇
不過情人節果日連播兩集
12點50分做完記得唔好咁快熄電視，唔係miss左大結局

停左皆大歡喜

仆街仔
篤自己條女灰

痴線

呀敏

屋企呢場好有張力 阿敏
佢好愛石家榮

可惜家榮愛嘅係自己

阿敏

仲要屈鳩人
仆街仔

個老母仲要話人勒索個仔，有報應比天收

依家邊個大邊個細呀？呀冰

成日似住有兩個仔就大晒

好彩桂枝有家豪撐腰

曾江

正仆街要人冇仔送終

曾江真係好恐怖

穿煲啦

慶仔好似送禮勤

兩父子好得意

垃圾乒乓邦

神女有心 襄王無夢

兩姊妹都咁陰公

你都忽忽地

又絕代商驕

點解要key首咁歡樂嘅bgm

版權，之前d深夜舊劇都咁

問題係唔夾劇情

今次跟住唱

返工返到攰為兩餐晏仔

呢套仲出過潮爆大狀同桌球天王

我好想再聽多次愛不疚

嘩 個海底景

殺老豆

個水面

華叔

奶奶

唔會咁膠入晒落自己戶口下話

傲嬌正

齊喬正邊會咁蠢

又嘈

齊氏父子好鍾意吃醋

做乜又鬧交喎

無端端鬧

呢pair睇到有啲心酸

好似立flag噤既

家豪立左flag

似係

唔好呀 家豪真係好愛方菱

屌
唔撚係大仆街隊冧家豪下話

Gg了

一早話唔黎就寄俾佢咪好

搵黎搞
戇鳩鳩

個仆街幫齊喬正都唔幫自己細佬

幫自己 唔洗死

家豪

大仆街真係做得好好笑
阿豪阿豪 一路退

家榮嗌個下啲回音

架車著火仲問隻碟係邊

家豪方菱

好撚好睇 點解而家啲劇咁

勞麗常之後會唔會知家豪死左

以前好嘅編劇都走得7788 已經拍唔返以前呢啲咁有水準嘅劇

我諗佢之後都冇戲份，應該唔知
如果佢知咪仲痛苦

呀冰演技大爆發

之前胡楓笑曾江冇仔

呀慶出現？

大仆街又想上位

依家比齊喬正知佢連親情都犧牲埋黎保佢，仲唔承機上位

桂枝

修哥最尾都係要靠家豪先搞得掂兩個老婆

咁撚恐怖
搞死埋細佬都得
唔係仲敢用佢

個代價好大

大仆街仲要擺明無好下場

阿冰真慘

修哥今次真係冇仔送終

家豪咁都幫到家姐

咩劇情？咁on9自爆？

家豪真係幫到盡哂

信夠你未呀仆街

浩男真係傻 齊喬正點會咁易收手

戇鳩鳩咁講野

又打親情牌

浩男真傻仔仲去幫齊喬正

又潮爆大狀

又有絕代商驕

唔怪得我唱唔出，原來錯歌

齊喬正唔會搵人殺新娘呀嘛

好撚慘

兩姊妹都咁慘

辣殺浩男

紅事變白事

屌。。。

齊喬正真係好狠毒。

痴撚線
殺人老婆咁毒都做得出

阿靜真係慘

慶叔個仔都敢殺，更可況係死對頭個老婆

曾江好戲

曾江做壞人真係好撚似
d死人語氣同態度都係串串貢，陰陰濕濕咁

科學館電力球

好想要

好靚

大仆街要gg了

想反齊喬正冇咁易

可以噤把炮咩

呀榮算唔算係真心愛呀敏？

林家棟

佢以為可以飛起齊喬正

全日都見阿敏

天意

太天真

浩兒

家榮

呀敏好野

只係想得到所有得不到嘅野姐

frd左

都算既

但第一位一定係愛佢自己

早已經無眼淚

家榮呢啲人唔值得再為佢流多滴眼淚

你岩

大仆街痴撚左線

家榮近得曾江太多，恐怖到痴線

浩兒又痴埋

唔同曾冮講？

對家榮心死

伊明

唔好呀

遲早都出事

浩男柒夠未

我對眼就係證據

浩男

首歌真係好正。。

曾江成個丁蟹咁 D歪理

愈睇愈正
而家播D舊劇仲會成日因為版權問題 時空錯亂出現2000年代劇集BGM

一樣咁橫蠻無理

睇返原版會好好多，啲bgm配合劇情，感覺都唔同啲

浩男最愛係佢嗲哋

Daddy>>>>>>>>>>>>>>>伊明

daddy, 你知唔知道我係石伊明手上攞返隻磁碟嘅時候我諗緊咩, 我話俾自己聽, 我將會失去 最愛嘅女人, 但我提醒自己, 我唔可以將一個 由細比書我讀, 教我養我錫我嘅人送去坐監. 我揀咗親情放棄愛情, 但我知我揀錯, 如果你係錫我嘅話, 我求下你你唔好再傷害佢, 因為呢個世界上面唔係淨返好多人值得我去愛. 我求下你啦… daddy...

呢段真係

好橙
但浩男有份造成

放過老豆即係害人

浩男就係太好人

害到人既好人
死撚左佢好過
幾多人俾佢間接害死

佢擺明係人造剋星
好多都係曾江殺/害

太愛嗲哋啦

浩男為daddy做左咁多野都係徒勞無功，已經對daddy完全失望
呢場戲寫得好正，編劇

有啲似丁有健，又係一次又一次放過佢細佬，但係間接害死好多人

廢物浩男

咪就係曾江你自己搞到浩男個心走左

齊sir

浩男原來已經28歲

依家先28

係大好年華幫daddy坐左4年監

德bun

黃德斌

痴線，曾江真係計得好撚準

累撚死人呀屌你

廿歲頭坐一坐就廿歲尾

好彩佢係有錢仔，唔使咩都從頭黎過

痴線 出家做修女

浩兒。。。

其實個老母最慘。。

已經對所有野無欲無求

曾江 機關算盡 最後輸曬係家庭到

家榮啲戲好好笑

咁夠薑同齊喬正晒冷

殺左佢

演得好大力

柒柒地

動作同語氣都好頂癮

第一次係打劫做緊果間金鋪見

好笑

慧心真係 點解可以做到咁

係咪想毒死埋老婆

要跣死大仆街了

係咪林家棟貅

拜拜女婿

家榮痴左線

點會冇保標

係
當年大茄

咪係，跟官咁耐唔知官姓乜咩

估唔到咁多年之後做左影帝

講真
佢d戲我唔太欣賞
我覺得誇過岩岩大仆街打鳩齊喬正果幕

今日結局？

係 連播兩集

連播兩集大結局

唔經唔覺咁快就播到結局

好唔捨得

全家都唔識表達愛

戇鳩仔浩男仲未柒夠

好似好快噤

同你地傾到唔捨得

點解要咁做?

阿敏你做緊乜撚野呀

肯定幫家榮

個律師乜都唔知告人誹謗

垃圾

講一套做一套

浩男hurt爆

Daddy唔領情

一開始有少少暗爽

大仆街都弱智
點走得甩，仲要殺驚
同細佬一樣立flag

潮洲仔今次冇啦

點解家榮响TVB就做開奸既
去到ATV就做忠既

佢夜間劇做既都係 走精面 入歧途 然後仆街死既角

之前掙扎清又係咁

頭先呀敏入廚房個陣我都嚇親

嗌得好真

好好戲

阿敏搵人拉鳩佢
做返件好事唔該

痴撚線

仆街家榮

追蹤器嚟？

唔係做多集咩？

呀敏報串

下？ tbb搞乜

送佢一程

到底嗰舊咩嚟

係咪唔記得cut片尾

做乜鳩

痴撚線
真係想毒死埋個老婆

喬正噤謝皮既

熱牛奶

老虎無晒神

頭又笠又唔梳

搵埋慧心陪葬

黃金甲情節

曾江好慘

夫目前

慘啲乜 自己攞黎

佢咩都睇到晒 搞到痴左線

毒死自己個老婆後 佢會唔會自殺先

曾江都戇鳩鳩
成日覺得羅樂林搶佢野

佢真係搶左佢個仔喎

佢自己迫走個仔

唔知點解睇到好up

乜做修女要斷六親咩

曾江d戲好屈機下

真係好好戲

其實佢大把錢，佢打得甩搵個第二個都得

又係etv哥哥你呀

曾江佔有欲強得驚人

童年陰影搞成咁

唔好同返柒頭浩男一齊

浩男伊明

咁hihi 拿完人地個孫威脅人地又話自己出庭做證人

矯情賤人 仲話 我本善良

改名做我本矯情好過

如果曾江最後無事就真係神劇。但下套做乜

曾江入醫院殺老婆

新年一定係搵套野播幾日 每日幾粒鐘播完架啦

係tvb衰人最後都係冇好下場

咪就係不懂撒驕的女人...
利申: 一集都無睇過

其實最慘係齊喬正。。。

宋醫生好慘
立左flag要讓愛

盲左??

我係佢搵到咁上下做正行

應該係

中完槍好似原全冇事咁

點解打背脊會盲

邊有咁易話轉行就轉行

其實係胡風同條仆街偏心大媽搞到佢咁樣
童年陰影 令佢永遠覺得養父不及親生。。。

落地撞到個頭 好似係

係唔易，但問題做到咁上下一定會比人周到。

最後佢中完槍個下慢鏡影到佢撞到個頭

其實溫兆倫都幾王浩信feel

依個貨倉好似肥貓都死過(何必有我)

點解中左一槍話2槍

其實春叔最仆街

唔好俾浩男搵到

一家四口
同兩個老婆住埋一齊

浩男第一次著短袖

尹明

點解伊明冇白杖都可以行到咁遠

扮盲扮得咁假

有PA帶呀嘛

盲左一陣
都適應得幾快

之前播萬子套流氓大亨
婦呀!

做完

其實温兆倫幾撚型

完得有啲odd咁

我都覺

咁就完左

個陣就係

撇除我哭了, 其實靚仔又好戲

唔知下一輪做咩呢

唔捨得
好想睇伊明浩男日常生活

要撇除埋佢現實 係一名正宗賤男

都係爆唔到post

呢套野其實幾有舊香港味

我都係 佢地對手戲其實好少

因為有英國外境 殖民地風采

可能係流氓大亨

係
加埋配音,服裝造型等等
呢家d劇冇晒呢種感覺
唔識講

其實幾好睇呀 點解一個post都推唔爆

認真不如播義不容情仲好啦

佢拍流金歲月嗰陣都幾好
係去左大陸拍野之後肥晒

想睇

呢套又係超正

呢套正呀

又要去搵藍潔瑛訪問

無記唔會咁好死連播兩套溫sir嘅劇

黃日華臨尾真情對白果段